認真頂唔撚順微辣

拍嘢低質垃圾唔講了，仲要越黎越蝗，畀人嘅feeling支到仆街

Rachel好撚正喎

Tina好撚正喎

微辣都頂唔撚順？

咁咪叫清湯囉

早半年前都覺得佢地冇貨賣了

之前都會睇 近半年就真係無睇過
同埋對個肥仔有啲反感

啲女幾正搵番黎都好高質
係得doris同yelo係低質

doris夠淫，但yelo真係又肥又無波

澳門狗係咁 話唔講政治 其實係唔想比人阻佢奶鞋底 好撚嘔心

本來就蝗

Doris對眼都算 一見到佢粒墨就唔想屌

個個把聲痴利筋咁

雲呑好難頂

成班人覺得自己係明星咁
個肥仔同假鞋佬成9日精神精神
佢地除左sell女仲有咩睇
得豪dee同個霍哥叫好少
而家冇貨啦佢地

Rachel靚喎

你唔知澳門不嬲蝗味濃？

得rachel靚
Tina剪短左頭髮好柒

Sulin咁正都無人講？
利申主要睇佢

片都唔多幾條屌你老母
你唔講都唔知仲存在

加蔥 豪dee

加蔥 六毫 兩個拍埋一齊好高質

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣

譚仔

佢哋間辣記 英文竟然用la ji呢啲普通話拼音

D廣告hard sell到仆街

la ji 唔係"拉雞"(垃圾)GE發音咩

豪dee早出世幾年，以經比星爺捉去拍電影啦

依家d片廢夾悶

澳門而家一街殘体字，個個用we7
唔蝗就有鬼

之前幾好，宜家好多為拍而拍
一樣對個肥仔開始反感

所以咪係垃圾

依家D 片真係好無聊
之前會條條睇
岩岩開始睇個陣仲追番晒之前D片

仲有加蔥 佢前排開LIVE 有人入去屌佢
佢口講冇所謂 但同人嘈左半個鐘
我想睇你鳩UP 唔係同你嘈交呀
之後幾日IG STORY 都仲講緊
有冇咁上心呀

BTW 有冇人知豪DEE 隻老鼠依家點

係呀 辣記同垃圾都係寫作la ji
間接話自己垃圾

個肥仔成日嗌精神真係好煩 不過佢除左扮女人，同嗌精神，對佢冇其他印象

見佢地仲玩緊CONDOM M巾個D
台灣都唔玩啦
唔知點解覺得佢地創意好似卡住左咁

其實行轉澳門都感覺同大陸差唔多

由有人開始吹奏個刻已經唔多欣賞，所有橋都係左抄右抄，剩係睇女我不如睇av

個六豪子知道佢地個市場係班女

望到啲澳門女就好似望普遍嘅大陸妹一樣
有陣鄉下味 次一等嘅感覺

佢話佢老母捉左

豪dee真心有料
而家感覺係微辣撈嘥左佢咁

從來都無創意，拍曬人地啲idea咪無野好拍囉

整體黎講 覺得佢地成班撈起左之後
兼顧唔到咁多野 就下滑左

邊撚個

Yelo成撚日化埋啲奇奇怪怪妝
Tina長頭髮唔錯宜家不了
精神果兩條友就死撚左佢啦

豪dee 加蔥 霍哥 0.6係正常之外,其他一早以為自己係明星,串過馬撚,
利申：澳狗

蘇霖正喎

成班MK拍片都有人睇
根本睇個班都

個雲吞IG Story食野個食相勁撚嘔心
又無新意 次次都係個幾條橋

從來都只係睇豪dee

依家啲劇本真係唔掂
似黃祖藍feel

豪dee真係冇撚得輸

#xxx#husky 100毛好睇d

買咗就真係笨柒
因為 垃圾都講到明 你都買？

個doris搭飛機戴黑色口罩

其中一個導演成日喺fb講到拍片大撚哂咁

澳門黎講 歡樂馬介休仲好睇啦

關菊英黎....

doris rachel sulin

Doris 隻死魚眼真係好撚核突 唔明點解咁多人話佢靚

上次書展見到霍哥丶加葱丶蘇霖同Tina

同霍哥加葱傾咗陣計，都幾nice冇架子，同埋講嘢幾幽默，唔係隔硬搞笑嗰隻

反而蘇霖就全程冇出過聲咁濟，又行得開，唔眼利真係見佢唔到

根本就係一班死好彩抄人Vine Idea嘅班MK
成班人冇一個有墨水
知名度高少少又當自己大明星
尤其是嗰個Tina
乜Q都唔識 又冇演技
做嘢hea到仆街 跟本返工原全係玩
過多2年年輕嗰班唔睇佢地
我地又當佢地過街老鼠
個觀眾群變咗就即刻收皮

好撚想同rachel做愛 好撚可愛個樣

咁你仲睇

我對上一兩條覺得正既片已經係頭文字D同埋加蔥向個仔報仇個段

完全估唔到六豪子先係腦細

Feel 到豪dee好勤力

竟然無人講rosalina
btw肥仔

Rosalina 朋友 條女 . 幾有家底

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

雲吞同果個肥面冇下巴雞最撚西

加聰返屋企洗碗果個幾好笑

yelo個含撚咀好撚正喎

Rosalina 對腳

文字討論

好笑

係 啲橋有啲異曲同工feel

怕辣就食原味啦

個妝好老，皮膚好差

前排係旺角見到雲吞，對肥腳好撚樣衰，佢笑果陣又露晒牙肉，真係好醜要人為自己好有型靚仔

雞wing 個頭型同樣似弱智

有無back up?

馬交狗不了

睇女梗係歡樂馬介休 高質好多
啲橋都差好遠

得佢兩個好笑

蝗

成日覺得Doris好似關菊英

為左睇加蔥

上一年都仲好睇 但今年

阿花 Vivi Bobo
啲女都幾玩得

豪dee 果種in born 既幽默真係唔係咁易有 一望佢個樣已經feel 到佢會好好笑

其實啲片仲有冇人睇 已經冇晒貨賣
所以咪話 captv 班人醒急流勇退

豪dee同霍哥應該係真心on9
成日鄉下仔當自己明星
尤其係精神果2個同班女

佢間乜鳩laji好心就執柒左佢啦
店員全部搵晒靚女做都冇人幫襯

仲賣淘寶貨

0.6 改詞有一手

之前都覺幾正
之後唔唔知有次佢打錯字比人cm串就起哂剛，
又日日po睇乜書乜書，好似想講比人知自己好撚勁咁，個feel應該係好小氣個種

頂唔順咪睇囉犯賤

歡樂馬介休同微辣都係澳門
點解馬介休班人講嘢聽落正正常常
但微辣班友一口就好似大陸北姑口音咁

最憎啲好假嘅youtuber，好撚唔自然，拍嗰個又辛苦，睇嗰個又辛苦

近半年出d片好低質

基本上只係睇 豪dee 加蔥 其他包括d女都係垃圾

淨係會睇加蔥同豪DEE 好有喜感

一樣冇睇大半年

精神🔥🔥🔥🔥

喂嘈唱歌真心好聽

微辣拍黎拍去都係偷食，返工好撚悶

炒撚咗雞wing同個肥佬會好啲

已經無睇好耐

呢一年拍嘅嘢真係好低質
同佢一開頭吸引人果啲短片差好遠

阿Jane呢啲包包地好gfable 俾佢S又得 掛鼓又得 快啲瘋狂調教我

傻閪先睇

3p得唔得呀

係得呀 豪dee 好少少，加蔥感覺d 角色越黎越膠

就算微辣垃圾⋯⋯
都好睇過香港⋯⋯

舊captv屌已打

申利：大香港主義撚

其實有幾多人係真係覺得高質，又有幾多係攞舊captv嚟消費，求其講句舊captv比而家好就算

真係勁鍾意歡樂馬介休
啲片好有趣味性 多新鮮橋 成員又玩得
好多片都笑到仆街

一係辣，一係唔辣。
乜撚嘢微辣

Who

益下你地 好撚想插

咁咪食清湯

上次先笑完香港人十號風球打風

可唔可以讓個閪俾我先呀

珠海市澳門區製作

隻腳白到 好想奶作大脾內側 曉打睇唔睇到入面條底

好想要

勁gfable 好想射哂係佢入面

越講越興奮 不過無㗎啦

愈做愈低汁

佢地d女真係唔掂，
入d新血好過啦，穩d唔使靚有喜感仲有火花啦

好pure 好 true

聽聞好l狗公

我都係咁話 巴打 見佢愈出愈少有佢既片 真係冇心想睇落去

仲有頂唔順d澳門accent，好似d蝗讀唔正廣東話咁

女朋友同雲吞同學校
話佢係學校扮晒明星又花心又食女
心諗收皮啦

係豪dee 加蔥 6毫都仲有啲韻味 同埋sulin幾正doris幾淫
其他真係悶啦 翻拍又翻拍 黎黎去去都係個啲野 過氣啦

豪dee 家蔥 老闆 同高佬 幾高質
班女記唔到名唔好意思

#readwithr

淫賤經理人

佢食到女？

無睇好耐 啲片一啲都唔好笑
最慘係佢地覺得自己啲片好好笑
格硬整啲笑位出嚟 但好爛
睇都係睇蘇霖

識貨

澳門仔根本勁大陸feel 同廣州仔差唔多

冇曬貨啦..
仲要話唔講政治
收皮係遲早嘅事..
所以醒啊開咗餐廳..
冇得撈可以做侍應

澳門的話 歡樂馬介休真係好睇好多

蘇霖

精神病嗰2個真係好廢
肥嗰件就淨係識扮女人
四眼嗰件無演技又唔識講野 之前rap啲片直情柒過關家姐

終於反了

豪dee幾正

加蒽最高汁
Rachel 最正
雲吞 雞wing 狗公on9仔

好掛住之前嘅Captv
豪哥 腎仔 雷爺

冇撚得比 除咗囡之外全面屌打微辣

又敢玩 輸咗又唔撚卸膊

真心見到yelo會唔想睇
仲有把聲

8/10

JANE 豪DEE 霍哥 ROSALINA
其他不了

第1次睇係估廣告 笑死我

假鞋雞wing 仲有件肥仔 不了

睇過一排，之後無再睇，愈來愈垃圾，
見到果件肥撚同狗公就想嘔，仲話精神...on9

想問下澳門人，點解微辣班人講野全部有鄉音？係咪所有澳門人都係咁？

感覺佢地係時候要收皮
愈黎愈唔掂

其他好難頂

無撚聊, 垃圾

ig係女都加

佢地有邊個係冇鄉音